有無巴絲喺曼谷，今晚去rca一齊玩

有無巴絲喺曼谷，今晚去rca一齊玩